唔好將情感嘅責任歸咎於人

因為係你自己嘅選擇
怨都怨自己 何必當初
點解咁傻

啱啊 邊個叫你all in邊個叫你上心認真啊 我抵死架

你死左都唔關我事 唔好搞到我心情差
冇人叫你咁認真 感情從來都係咁

真

真咩真 你只係一件唔識保護自己嘅垃圾
利用完你 就冇架啦
你唔開心？咁又點 都唔關我事

真 真係真

啱啊 已經唔係日日心情差 係時時刻刻諗起‘我地’就心情差。 我認我輸咗咁你可唔可以對返我好對我認真啊

賤 真係好犯賤